[ 認真問 ] Trombone 同 Euphonium 嘅號嘴有咩分別？

如題

你挽長號？

長號main
band要Eupho就轉Eupho

我想組人夾大樂隊
師兄有無興趣？

有！
tg傾。

傾傾下tg唔見左你